JOJO入面邊個奸角你最鐘意？

一定係處男卡茲（カーズ）

紫長髮型撚到 真正不死 唔似得DIO咁垃圾
學埋替身既話 Dio做跟班都未夠資格

Audi

吉良吉影

一開始都幾鐘意 換樣後就不了

大總統

人地想靜靜地生活就唔好搞人喇

大總統先係好人 ，johnny係恐怖份子

卡茲 完美生物

除咗第五部Boss之外 其他幾部嘅Boss都好正

大總統係唯一一個為左集體利益而做壞事既反派

DIO ge魅力分分鐘連卡茲都屈服，絕對邪惡

ZA WARUDO

神父

卡茲眼中 人類只係螞蟻 更何況卡茲要成為神 DIO只係要權力
我覺得佢唔會欣賞DIO做既野 更唔好話屈服

最弱勢boss 吉良吉影
俾成條村嘅替身使者圍

輸比小學生

有幾多個人可以打贏嗰個小學生？...

快用你無敵的白金之星想想辦法啊

荒木將佢寫到佢先係主角咁
劣勢下不斷戰鬥
仗助嗰班先係boss

睇第七部前：吉良吉影
睇完第七部：總統（瘦身後）forever

第七部男人的世界

神父都好正